點解仲未見民建聯同工聯會出黎撐何君堯？

何君堯律師為到反港獨身體力行，而家飽受網絡欺凌，
點解民建聯同工聯會仲唔出聲撐佢？

定係民建聯同工聯會其實都係港獨既一份子？

大家爭上位

睇下五毛三色貓講左啲咩？

唔洗度稿咩 今次何生玩到咁 比d時間我地啦

亡國興

係囉，反正工聯會都殺過人，何妖呢啲低LV啦